支那人連口罩都唔識戴

不如都係戴翻奶罩啦

俾個靚口罩佢地都無用

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

死圖

又要買又要唔識戴，嘥哂